返聯合新亞拎高點，放棄嶺南場啦

求下你地上山
崇基門包抄呀

連登風向撚

屌你呀
上到NA一圍就死啦

屌你 嶺南場死位

等援兵呀

會員：彭斯 請你收聲

唔好引班狗去運動場中間用火魔法

彭斯又躝番出黎